談判期間能否暫停用鐳射燈射警察？

知道大家好撚嬲d差佬，包括我

但係兵荒馬亂期間，好難先有人可以爭取到差佬停手企定定談判，

如果差佬肯定定談判，仲用鐳射射佢地對眼，只會變成挑釁，主動令談判破裂，對大家百害而無一利

笑撚左..
千奇唔好激嬲差佬呀 好撚驚呀

有乜西好談? 談完佢唔射你? 咪撚柒ON9啦

談判?
你以為談判成功賤種放人去搭西鐵走人
點知一個屈尾十成班賤種衝入西鐵站打人
談你個閪?

沙田果日傾完俾死差佬打多兩錢重

咁不如唔好出來行啦，咁咪唔洗談判可以更加和平囉

談判？
談判香港係咪獨立？

議員，社工，陳伯之類

幾乎次次都有e d角色企示威者前面談判

如果我改用 交涉 會唔會好d

上次沙田談判完跟住點？

唔會同恐佈份子談判